泛民左膠係冇黑警既時候就叫人守理大(唔知守乜？)，一有黑警就叫人投降，你咩玩法？

送頭大法？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂 - #1

想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺... - #1

改口號啦！[香港人！送頭！] - #1

點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？ - #1

香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸 - #1

意見及舉報：

知道喇，明架喇，知你連登係泛民左膠台喇，唔駛做得咁肉酸既

blocked

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！